點解有啲女個身有陣怪味？

唔知點形容！ 聞過/識人係咁應該知道我講乜！

樓主個身都有啦
有咩資格話人

屌你老母 我幾時有呀 ？

西味 我有時都聞到 可能冇沖涼

大多撚插過所以會有陣味
唔信十條仔射落個兜度再聞下

去完時鐘

澳寶 臭雞

唔係 如果要夾硬形容嘅話 係有陣好似飲咗啤酒無刷牙口氣+爛生果味

M到？

係唔係美女

係的話 同我有關